有冇人睇笑波子

好正

波子哥哥no.1

Stop making stupid people famous

正評哂波子哥哥d片

就黎80萬訂閱了
你都快D訂閱唔好執輸